死侍2最新加料預告

咁究竟係叫The Untitled Deadpool Sequel 定 Deadpool 2

呢套堅想睇

好撚正 呢幾個月爽死
4月 A3 5月DP2 6月A&W

A&w stand for 咩

antman & wasp

的士佬

X men

0期待

好想睇deadpool同正傳D角色有交集呀
博士又好磁力王都好

你可以死返出去

yes
成套製作好Ｂ級科幻片feel
雖然上集都係
但上集咁收得續集都應該加下鎷
變返套a級片呀